舊機想換新顯示卡問題

原有硬件:
GIGABYTE - GA-H97N-WIFI
I7-4790
DDR3 1600MHz 8GB
ST45SF-G 450W
Inno3D GeForce GTX 560 KungFu

想換呢張顯示卡有冇問題?
Inno3D GeForce GTX1050TI Twin X2 4GB

THX

ok:但唔好得好多

換藍寶rx470

用2560X1440 MON 係咪都係冇乜分別?

自己睇

GTX 1050TI玩 1440P未必順

雖然貴幾百但性價比高過1050ti, 和議

勁1050Ti 50%好似

MSI RADEON™ RX 470 ARMOR OC 4GB GDDR5
Sapphire Radeon™ RX 470 4GB GDDR5 OC

咩牌子好D?

Sapphire 就買nitro

舊機散熱差左仲買radeon?

會唔會火牛唔夠力?